澳門新葡景員工人力頂天鴿

人力都得，condom都得啦

玻璃一爆就好笑

澳門狗真係無腦

頂乜鳩姐

澳門狗命賤
一對玻璃門=十隻澳門狗條命
冧咗就係咁先

d經理都痴線
爆玻璃點算

真係癡撚線

呢個年代仲有240p嘅手機

Luisa Sa 向所有盡心盡力的人致敬
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 18 · 3小時

頂足咁多個鐘？

少林寺十八銅人

好似一齊出龜波氣功咁

無鎖架？

冇得鎖？

痴線

搵野扣住頂住度門啦戇鳩

弱智

好似以前d守城兵咁，睇到都覺得慘

邊條友笑得咁大聲

見到d澳門狗吹到一地都係
真係好心涼

好熱血

咪搵d澳狗頂囉

係咪真係咁大風
點解香港從來都無咁大能既事發生

好似歲月神偷任達華同吳君如死都要頂住個頂咁

好似解放軍人鍊咁

21世紀...人肉防風

賭城風雲之人定勝天

奴隸

拎條大鐵鍊鎖住佢咪得

咁重玻璃門跌落黎會死人，打工打到搵命摶

人定勝天

我都係咁諗
其實呢難忘嘅回憶
除左人力我都諗唔到有咩咁好嘅方法

鬼叫佢地咁撚戇鳩整到度門咁撚過大

爆玻璃死硬

佢地當玩咁

鎖實佢好大機會爆 所以點都死

佢地似拉緊對門

玩緊ocamp?

真心想知唔用人頂應該點頂?

一爆就開心

剩鎖咪撚頂囉屌你,一定要頂?

鎖死爆硬

由得佢開住唔得？

on 9 打風打成日你咪要頂成日？

爆囉，咁大間賭場無錢整？

雅典娜之嘆息

咁澳門狗咁好使好用 點解要鎖
叫班傻閪去頂 就衝去頂

2017咁既畫質

人賤過泥

買個鎖呀仲貴撚過班澳門狗條命呀

咪係
澳狗又咁聽話
阿爺叫佢奶就奶就係證據

無腦，拎支鐵通咪得囉

應該係影嗰個人企到好遠咁影埋去 之後放大到最盡先咁差?

以前唔知爆玻璃直到睇咗條片先知有幾恐怖
d人真心玩命

鐵通唔怕啪斷咩

唔講以為係明日之後
啲暴風雪吹梗入嚟

HODOR

驚咪整多幾支囉

行近啲啦，屌你老母

第一次調轉講呢句野

以後要準備D 大木方. 好似城門咁.

有人揸住兩條木
但係唔係拎去攝住道門，係四圍行

雙邊撞無邊，頂呀

好明顯職員唔比行近，一陣爆玻璃咪同澳豬樣on9

咁大間賭場起果陣無諗過用d好d既玻璃整大門？

大風吹到天花亂墜

我係高層就真係由佢吹爆,搵成十件頂,度門頂唔度,果10件就死硬,到時有排煩

澳門人真on9

搵重野頂住啦
用人頂

連登仔咁勁,一個都搞掂啦,講到自己咁鳩醒。

利申：澳門人 屌你老母

有無咁撚弱智

邊個仆街落order 架
d 員工又咁聽話既？
仲要真係出晒奶力頂
走啦 on9
老闆唔會升你職架
因為你on9呀

咁推法遲早一鑊熟

俊?

SOSAD, HODOR

仲有成棟毫宅一齊爆晒落地窗 澳門d窗係特別薄過香港果d既

其實一開始出面加道鐵閘，大風大雨先落咪無事 段片出面好似得個擋唔到風既鐵網
用鐵通/木方加沙包又方便啲，點會咁on9乜都唔準備就用人手

你老母浸撚死左未呀

澳門狗係咁撚蠢
你想佢地點呀
你有無良心架

有無諗過係澳門吹得勁過香港

風水學黎計咁出面啲水（錢）就入唔到黎

開24小時點會有閘.....

笑撚左
HOLD！！！

咁做應該安全少少，但應該有奴才怕主子唔高興

果然係鄉村地方

等睇炒車

何生加佢地人工啦

其實可以中間攝條木就唔會郁
但係分分鍾成道門連"較"位吹冧
應該由佢吹 唔好比人行埋去就算

有冇諗過係當初設計上已經出左事，先有擋唔擋都死嘅局面

不過如果D 門爆晒. 大堂D 乜乜水燈吊燈, 玻璃牆身. 全部可以total loss 得.
個大堂可以重新裝修過.

cls
收買人命

一陣爆玻璃就

邊個叫佢度門要整咁高，大而無當，姚明都唔駛用咁大度門掛

一場風澳門狗出咁多笑料

其實度門咁大
點搞都死嫁喇

IQ < 90

拎幾支鋼條打橫塞好過啦

都係澳門最大的線上賭場最安全
打風落雨都唔怕

on9澳門狗，打風係玻璃癡牛皮膠呀嘛，抵俾人笑架真係

一齊推爆佢!!

稍為有腦都唔會叫班細嘅去頂住道門
更加唔會咁乖俾人點去頂住道門

自己人俾老細當狗咁舞都唔屌走黎屌連登仔
都唔知你做乜撚野

停電

Hold the door

搏盡無悔

後面啲客，見人仆街係度笑鳩佢。
我係個經理就拉隊泵佢出去，再走人，理撚得班on 9客。班傻閪又唔會出去，對門打開大風，佢地自然會散水。

Hodor

所以咪唔落鎖封死囉；用人頂住，等水慢入

今日澳門真係笑料十足

澳門真係先進過香港好撚多

正常對門有得lock再唔是用木條lock死 咪得
澳門狗真是天才 人力頂得幾耐

有條友吹走左

呢個年代仲有人唔知up load片會compress

屍殺列車？

乾坤一開
一個亡魂, 一個, 兩個
一定, 乾坤一開, 一個, 兩個
定落去, 乾坤一開, 三七氣流一轉
東南兩個放埋落去
乾坤一開, 一定
一個, 兩個, 三個, 四個
重差兩個
乾坤一開, 三七氣流一轉
大樹後面一位, 一落五位
乾坤一開, 重差一位

超人

啲經理係到食花生

屌那媽, 人命賤過鐵通 鐵通都啪得斷, 你估人手會點

澳門狗果然係澳門狗

度門一lum左即死

究竟係無常識，但係草菅人命

呢度門重度pk, 真係會死人

我們都是雷鋒

人蠢真係冇藥醫

把我們的血肉 築成我們新的長城

馬莎之反擊